#Exemplo de Aula de Linguagem de Programação II

Fernando Cavalheiro dos Santos
RA : 1949896

1. Aprendendo alguns atalhos do Linux, exemplo: echo, tail, nano, cat e etc.
1. Criação de conta no GitLab e aprendendo a usar um pouco da ferramenta.
